好撚痛！

未禁入去已經...